終於收到車船津貼

喺我最需要錢既時候佢就出左比我

唔講咁多all in馬會先

得$10xx

仲未出比我

點知佢出左

睇銀行戶口囉ON9仔

我不嬲唔記account有幾錢

E banking有紀錄

係逐個sem俾定係已經包哂全年
利申上年淨係三月收過一次 今年車船仲未收到

同問

少上年2k 都好過冇

得500

冇記錯應該係逐個SEM派
因為佢要CHECK你住HALL紀錄
而HALL係每個SEM APPLY